Fm求救 HKU有冇24小時study room

圖書館11點閂門啦

智華24小時開放

撈屎？

屌 今朝先醒記聽日要Test

Fm唔清楚
冇住Hall係咪都入得

全世界都入得

沙宣med lib有24 hr study room

頭先有broadcast
原來Liber 1樓同3樓11點後照開